唔知係唔係被赤化耐左, 而家個人都冷血左

以前係同情用淘寶既人, 而家係睇唔起用淘寶既人
比著係以前,見賣羊肉阿伯咸晒口, 一定會好嬲好激動, 而家完全冇感覺
而家見到北京住劏房既低端人口冇家可歸, 仲會向好果方面諗, 少左人用煤, 空氣都好左
其實係唔係赤化變支那種既結果?

nonono,係上左連登既後果

生活係支那統治既土地係會慢慢失去人性
文革有樣你睇
鬼佬關心人權動物權有機食品環保空氣污染
支那人可以生存落黎已經燒炮仗

正常,係香港對住班支那人,無腦港豬,00後蝗蟲
政府又賣港,都幾難有同情心

柒post開多一個都係柒

[url]犧牲北京低端人口都好過冚球剷 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]